{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006534",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 뜨레가한옥펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは10:00です。 予約の場合、人数が追加される場合、事前に連絡してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによりペットの同伴入室をお断りする場合があり、法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避け、重複予約の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、再予約することができます。 快適な宿泊のためにIPTVとWiFiが提供され、カフェテリアには冷蔵庫、冷温浄水器、電子レンジ、洗濯機、乾燥機などがあります。 カフェテリアの冷蔵庫は共用で使用でき、緑茶やコーヒーはトレガで提供されます。 寝具やタオルを洗濯する洗濯機や乾燥機は、異物が付着したものは洗濯できません。 洗濯をご希望の場合、異物を除去していただく必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数が追加される場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペンションによりペットの同伴入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインと退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室と施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火での調理や炊事道具の持ち込みは禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約の場合、全額払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "はい、重複予約の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "快適な宿泊のためにIPTVとWiFiが提供され、カフェテリアには冷蔵庫、冷温浄水器、電子レンジ、洗濯機、乾燥機などがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェテリアの冷蔵庫は共用で使用できますか？",
            "answer": "はい、カフェテリアの冷蔵庫は共用で使用できます。"
        },
        {
            "question": "洗濯機や乾燥機でどのような物を洗濯できますか？",
            "answer": "寝具やタオルを洗濯する洗濯機や乾燥機は、異物が付着したものは洗濯できません。洗濯をご希望の場合、異物を除去していただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 654
    }
}